依加香港女仔個腦真係有d問題

濫交就算啦仲要收人錢
做雞就做雞，咁多藉口
人地鬼妹都唔會收你錢

負評=接受唔到現實，你都係雞